大家要學識警察誓詞

本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，
以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

唔合乎誓詞係咪可以DQ?
就當唔好講係咪衝完先還手 唔好講武力合唔合適
記你老母同出黎啦自由閪一定係對他人懷惡意啦